警告你班死毒𨶙唔好去蘭桂坊搞事

一年得一次
唔少多女仔都一齊落去
比我見到你地搞串個party
我一定唔客氣

不推文回覆 上一頁

去緊 Thx巴打提醒

阻住你執屍？

啊sir 唔好咁笑人啦

cctai班毒能喺屋企做軍師only 典會去老蘭牙

今晚禾去扮John wick拖埋隻去

肉酸？

咪爆